身邊有啲咁嘅朋友可以點...

有啲心噏
點解可以咁樣講嘢
為左香港嘅將來 香港人嘅自由企出黎
冇期望過要所有人支持我地
但點解要咁樣踩我地？
點解真正濫用暴力嘅人就會被支持？
係我地錯咩

絕交

Send個修正香港關係法嘅post畀佢就唔需要再理佢

唔洗理佢地， 好似我咁已經同呢類人絕交

【當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

做咩要理佢, 夏蟲不可語冰

你已經做左你要做既事

2020dse唔洗理佢 lm睇佢下年dse通識u左讀毅進